返工要不停食腦，你地點樣保持精神？

如題
每隔n分鐘放個break?

第一時間諗起華爾街狼人

果d咁癲

飲綠茶
去洗手間拉筋 伸展身體 如果你喺公司拉都得既

同人傾計

食腦 巴打拍梗walking dead?